如果頭文字D用LOL做題材會點(2)

我要買犽宿 我買隻科家斯俾你呀

我要買犽宿 加個skin呀

我要買犽宿 但係你琴晚差d爆線喎

我琴晚用犽宿我洗俾人單殺？

你用犽宿場game輸咗啦

原po :
大家繼續支持

屌, 咁都推到2

.........................

推

lm

哇，樓主好厲害
正評畀樓主嘅毅力

多謝

推咗成年先知呢個post

終於有人開

佢同棋靈王有得FIGHT

我要買犽宿 我求你應啊承

究竟過咗一年有冇人幫樓主買

碌左個橙入黎

過期秋刀魚
#86402

留意埋原樓主有冇出現

小心漏兵呀

買咗啦

冇

出現了

你地好狗

我要入恒大

痴撚線 推到sadness出返黎喇

sadness你真狡猾

仲鞭

樓主買左犽宿未？

追po la

我要買犽宿

瘋狂恥笑

給我推，往死裏推

push

教練個八婆踢我出team

三萬蚊！過夜啊！你隻sona雞黎架

幫你推

要壓縮定係book傢俬啊

屌你地仲推緊

我只會操作一次，你睇清楚

我京一 唔會輸比同一個人 Twice

唔好再推啦

hasaki!!!!

Dead is like a wind

你永遠都唔夠我隻犽宿鬥 犽宿鬥 犽宿鬥 犽宿鬥 犽宿鬥。。。。。。。。

幾好笑

係

嗯

出咗聖誕犽宿skin未？

想問係咪一向北 改詞

一路向北

你冇得同我隻飛斯鬥飛斯鬥飛斯鬥

靠你接力喇巴打

強帖不能不推

留名

三萬蚊 代打